97巴絲吹水台之黃金盛世 開po開到手軟（44）

快手

你估音驚手速快係流㗎？

熊疤打飛機實好正

Yes 1001到

俾你搶左

[member]你覺得我黎得City仲會唔會搵你呀年？［/member]

strong post LM

F5完冇新野出

冇尿袋 好驚唔夠電 冇得同你地講野

返屋企

點返屋企 要係公路上面做野

行！

行去搵你就得

唔得啦 準備要得啦

準備開工 潛水慳電了

盛世已完

灰

你冇參與過 仲好講

要拯救far cry嘅人民

來去匆匆

瞓醒再9 up過

咁得閒推po嘅大家

因為柴同紙巴瘋狂秒回對方

又話瞓

睇緊波

Anybody here?

清緊場啦

你係咪開始hea到2點

有冇識到靚女

恭喜恭喜

早晨

早晨！

又唔可以咁講 我要坐車同街走執頭執尾
邊到未清好就落去清

你咪清潔龍阿德

計埋我呢架車 應該有10架車到等緊最尾班跑手跑遠d先可以開車 全部停係長青隧道外

組團搵熊巴 我而家人係中環

就返到屋企啦

我又唔小心訓著左啦

太mk

垃圾

我.................

開左口啦 終於

講咗咩呀

你哋真係天生一對 講極都接到

who

係你唔同我接姐

一定唔係我同你 放心

我仲食緊飯

咁夜先食架
不過唔緊要啦 你都唔會肥既

神作刀吾sick挽

hi all

咁夜佢哋瞓晒

橙 無人理

你咁夜先上

手機冇差電 好彩自己醒左
今日好很凍

好大風 又要返工

係 我好少會嗌凍 我嗌得凍就真係好L凍架啦

柴巴真人一定好大隻

如無意外 今日又要開po了

又係你開

返工返工 做狗做狗

Lm

仲係張床到唔想起身

巴打新人？

天文台係咪on9落雨都有嘅
@B華

琴晚起風凍琴仆街

秒回你嗰位

又有old seafood

Me newbie 唔好蝦me ok?

小妹一嬲唔蝦人

有鳩的小妹

又屈
唔明典解個個都屈me

我認錢唔認人

系
苗絲決定左永留香港陪熊疤了

大雨到仆街
著suit未去到面試 條褲已經濕鳩曬

帶夠錢埋單？

唉屌 我一潛水就冇人出聲

對唔住呀咁多位 我返黎啦

咩知道自己冇可能同鍾意嘅人一齊 就真係寧願連朋友都唔做嘅咩
正皮：keep住做朋友
負皮：寧願唔見

負左
只會越來越辛苦，更惡劣就係做兵
呢個世界無咩驚做唔返朋友
有呢個諗法只係比借口自已逃避現實，一係就根本無想像中咁鐘意人

陣間又無人理

岩 下一個可能仲鐘意

收工
肚餓

But u 地係男女朋友

你再亂講我斬左你去

又蝦me

今日紙皮都有去？

真？

唔好話你 我都

弓喜97情侶誕生

我都係行開一二邊先啦

97巴絲吹水台之我開完post就會潛水（45）